法賓奴, 托雷拉, 牙fred, 佐仔邊個搞笑d

法賓奴幾勁

佐仔勁囉

法賓奴不死之術好能勁喎

樓主利迷 陰d j法邊爐

歌神最撚柒

咪屈

白簡迪

除左利迷
有邊個唔知你係

有對手？

莫雷拉

頭兩個正常啦

我理文迷

冇肉左前兩位